grant loan 一問

我想問我過左deadline 仲申唔申請到資助專上課程學生資助計畫？
同埋唔齊月結單得唔得架 窮L補領成年要250 Sosad
同埋我阿媽有個廢account 長期得幾時蚊都要月結單？
有無巴絲幫手

幾十蚊

放心，過左deadline都可以申請，不過會遲啲先批到錢
我都未申請，去埋旅行先搞

有冇簿仔啊?去打個簿再影印啦

薄仔最後一次打係2012 係咪應該無得補返呢年個紀錄

其實loan 使唔使還？
之前有新聞話大把人唔還

淨係要上一個財政年度既記錄就得
即係2016年4月1日至2017年3月31日
去銀行counter佢會幫你嫁喇，駛唔駛錢我就唔知喇

btw真心定假膠

我都想知
利申 未grad

早兩年無keep到
補領一年費用700幾 硬食左

好撚貴

早排去拎返 原來帶埋本薄仔去補領記錄就唔洗錢

真定假 呢1年既紀錄都得？

我係想問本簿成幾年無打過 拎去銀行可唔可以補返呢1年既紀錄

推
有無巴絲分享心得

grant loan申請完拎幾皮野都要計較果幾百

唔駛還就係

GRANT 咪唔洗還囉

grant有幾皮野?

假膠?
過左deadline2個月啦wo

Fd今年2月先apply 2016 - 2017 grant loan
都接受申請
你怕咩

第一次申請咩都唔識

我16-17grant四月先交齊d文件都有full grant
17-18年都係過咗deadline之後果幾日至交表 但最近都有封信黎話接受申請
grant呢樣最緊要有恆心 遲交表都可以寫信作個理由比佢
利申：第一次apply比學資處追咗成個月交資料

想知唔還會點
利申 啱啱畢業

比審計處插完之後
而家無得唔還呢支歌仔唱啦
以前 唔還會出信
你唔理封信 佢只係不斷出信
而家你一唔還一個人
佢即call 你個擔保